愛情合約

希望為愛情上的不義定立 penalty

合約， 大概係分為
risk, compensation and obligation

男方要付出嘅野
男方要遵守嘅野
違返左要嘅罰則

女方要付出嘅野
女方要遵守嘅野
違返左要嘅罰則

case by case study
講埋男女職業同樣貌大概分數出來。

Be gentleman, 唔好計計較較啦

果份合約咪叫結婚囉？

條賓周喺你個嘴

婚約太小condition and obligation喇

要用罰則來約束愛情的話，呢份愛情都好失敗下。
談愛都會為左份滿足感，如果不滿足，離開都要罰？

你見工份 CV 都唔會寫對自己不利既野啦。

good idea

唔知， 通常講自已幾咁有錢嘅， 埋你身邊果d都唔方正常。

講d特別野又冇乜邊個欣賞。

同埋cv唔同合約喇。